刀劍神域VS倚天屠龍記?邊本好睇?

刀劍神域
倚天屠龍記

大家都係鬥主角威能, 論劇情, 刀劍完勝, 除非張無忌識左手拎倚天劍, 右手屠龍刀, 叫金毛獅王幫佢撐十秒

技能系統: 刀劍完勝, 心法系統根本隨佢亂UP, 一定係SAO HP/SP 量化有系統

後宮: 大家都係一堆後宮, 刀劍桐人識分邊個係正妻, 邊個係妾; 張無忌就係度扭黎扭去, 成個女人咁唔肯表白,睇見都炆

天分: 桐人同張無忌都係天才, 一個有最快反應時間, 一個有練武天份+九陽神功。但桐人識得用佢既能力去獲最大得益, 例如識用回復HP量>被扣血量去串人, 同時慳力; 無雙刀技時又識用技能連發去CANCEL硬直, 相反張無忌又要扮廢, 發揮威能時又去唔盡,例如守光明頂時又扭黎扭去唔想完勝

性格: 桐人識分輕重, 溝女時溝女, 打王時打王。相反張無忌成日扮野, 溝女時扮無溝, 身懷神功時死都唔用, 搶人把劍還返俾人, 救命, 張無忌真係好撚ON9!!

最好睇係出包王女

尋秦記

粉俠傳

刀劍神域高質好多

講真，金庸d書麻麻

6/10 冇是咁的

加速世界仲好睇

樓主個topic改一改。比緊主角only.